「突發」上環西港城要人！！！

現場人好少！！
兩邊天橋有好多狗
如果冇人
佢地會包抄西環既手足！！！

推啊屌！
上環要人
唔夠前線！！

推